老闆派錯開工利是 應否退還？

年年都派得廿蚊（雙封加埋）
今年無啦啦派二千蚊

幾肯定係派錯
因為全公司得我有
斷估係想派畀件黃馬褂

如果老闆出聲要返還唔還好

你唔出聲佢鬼知派錯比你

阿偉

呢個係憑我本事拎返來既2000蚊利是
我做咩要還
屌你老母

利是封有啲唔同
加上件黃馬褂未收到利是

同事叫我請大家食tea 有剩就落袋

同同事講咗咁就死撚得啦

同同事講左仲唔主動退

到時食完個Tea再報串

真係傻閪，周街同人講

得一個同事知
因為收到嗰下實在太過驚嚇
仲諗過佢係咪突然咁大方人人派二千
點知得我一個

onlun9

應唔應該主動同老闆講好，定襯老闆未搵我請曬同事食tea先算

你使唔使咁惡，得罪你？

柒撚蒙蒙講左比好同事知咁叻仔呀

得一個同事知

做咩同人講

youtu.be/072tU1tamd0

咁你真係傻閪丫嘛，下次唔好啦

問下同事就傻西?
好地地要俾你鬧，得罪你？

又loop

唔係我鬧你 不過我都覺得你好傻 好天真

你叫咗佢keep secret未？好frd就無所謂，唔frd嘅你諗過

收起，搣爛個利是封沖落屎坑，請知請嘅同事食嘢

幾年前都睇過類似嘅post

你比其他同事就真係無運行，轉頭即刻同返老闆報串。（實加鹽加醋）

低調啲唔好比人知，或用老闆名義請全部同事食野。

如果老闆知道封錯比你，例如利是封唔同？單獨比你？就比番佢啦， 如果佢唔知道你就扮唔知， 有時為左2000蚊輸左印象分唔值得

我剩係知派錯 吉封唔吉利 先要退還拎過.

咁佢點記得係比左你

佢應該記都記到
公司得十幾個人
仲要唔係嗰個有

咪撚on9啦
靜靜雞收咗咪算囉
你請得同事食Tea就同通晒天冇分別啦
咁不如直接俾返老細算
搵嘢嚟搞

同一個講=同全世界講

試下比返佢 可能佢欣賞你誠實
日後升你職

唔會啦，老死黎，佢仲介紹左佢個妹俾我做女朋友

1.連
2.變
2.西

其實呢個係老闆對你誠信度既測試。

應該唔會記到
根本佢無為意，認得既話就唔會比錯你

屌你真心on9 你問幾個人 係咪收到20蚊咪得
洗咩講自己幾多

Cls
一個同事知啫係全公司都知

唔洗退。最多返工準時啲, 做嘢落力啲。 ( 淨係呢個月 )

點解年年都有呢啲post

正常開工利是都唔會即場拆
你咪當返到去先知囉

事實人人都2000蚊
你啲同事呃你話20蚊

老闆、HR平時都勊扣你每月二千蚊人工，咪諗吓依家拎返少少啫

其實係一個考驗

☺️系度

你同一個講
佢又同一個講

波台佔領熱門？

Cls 寧願比返佢都唔好請哂全部同事食tea 啦

On9仔，一個知得全世界都知，勸你自首

黃撚左啦

天真嬌

唔人掛

呢個po 兩年前睇過
咁都抄

唔會掛

屌 又loop

俾同事知就去還拎返個尾彩啦
話唔定你老闆驚樣衰唔拎返呢

搭左時光機去睇你最後決定

同同事講左 究竟有幾on鳩先會咁做

兵行險着，同老闆講拜咁大封利是係唔係請同事食野呢，到時叫做俾老闆知左，又擺哂同事上檯，睇下你老闆會唔會面皮咁厚收返

係咪年經

上年好似見過同一個post

開到聲就還啦，除非你唔做，否則唔通為2000蚊成年眼超超？

你都幾撚ON9

樓豬應該第一年出黎做野 真心ON9

請左先, 一陣再還, 你就GG

你啱啱出嚟做野？咁撚蠢嘅？

佢話起嘅話
你話未拆
問佢利是封咩樣
返屋企換返張20蚊落去
同佢講係20蚊

諗住聽日代老闆請同事食tea，宜家個心好唔安落

屌原來同咗同事講
rip

On9

憑我實力攞返黎既 咩合理理由要還

正常初八先拆利是
你唔知佢入錯好正常啊

100%唱通街
有人知就真係唔洗諗

請同事食嘢嗰下好似楊修咁 做多咗
如果你跟嗰個老細好似曹操咁多疑猜忌

on9

同同事講咁撚on9

去完遊行有冇去差館自首?

今日咁多人派錯利是嘅
隔離po 又有一個

年經

樓主下份工小心啲

未有人知嘅話就等老闆問起先交出；

已經有同事知嘅話就退返比老闆算。

試緊你, 你唔還就仆街

當年我收咗老細封8800蚊大利是
聲都冇出 佢自己都唔知邊個收咗
佢本身係俾啲大客 個利是封係金色
封俾我哋個啲係銅色 唔係日光睇好撚易攪錯
佢封完第二日係個gorup 問 個個都話冇
佢問我個封係幾錢 我話咪你平時封咁
你條縮骨佬點會多 佢就走開咗

樓主，你就好

回帶post又以為自己好好笑
開回帶po係咩心態

等被老細針

還啦，唔還會冇咗份工。

正想講

樓主收左咩咩二千幾萬

除左呢句都唔知點形容樓主

傻仔 唔講唔知你 講咗就算唔同你攞返都炒硬你啦

正直

等收6c信啦你

至少幫老闆扣扣帽子，大家好落台嘛。
咩都唔做唔針老闆點諗，啲同事一人一句係咁講點都死。

我老細成個劉備咁，係咪仲難對付

話明利是，利利是是，

駟馬難追

而家知啦 老闆都係連登仔

識玩

你咪係老闆囉，這是常識吧

咁你仆街了 陣間對住全公司同黃馬褂講
寧願比手下都唔比你
快啲去研究吓趙雲點樣九秒九衝出去做護主犬

咁你都係比翻人啦傻閪

性暗示

我唔怕！

覺得好威上連登前驗下腦啦

不過講真邊有老細會主動問，顯得個老細好小家

😦😦😦

長遠啲睇，退番去老闆會對你有個好印象
成日都記得你份人係好老實/笨柒
對於職場仕途可能有幫助

要等老細開口先俾返
減分

唔駛還，佢預支代通知金俾你啫

年年都有咁既post

應該點開口好？

樓主正on9

走呀
即刻買機票, 剪頭髮, 扔晒今日著過既衫

樓豬花式自殺

收個大封啲既利是都驚到上來開post
老實講比得就收架啦，除非佢咁核突叫每個同事拎返封利是出黎啦

忠忠直直，終須乞食

俾人知已經係戇尻

香港做老闆幾多個會唔小家
對外就要豪者

對自己員工仔仲唔諗計盡，你都on lun9

篇野咁熟口面嘅

你估你同事冇人督灰咩

你只值一粒

你畢咗業未，老細緊係係小家得黎要面，邊個會為咗幾廿蚊𢱑爛面

明明想chur盡你就話俾機會你學野，覺得你人工低唔捨得你走就話睇好你出年升職加薪

利是啲野一定唔會攞返出黎講，不過係之後陰陰濕濕閪口閪面

話唔定真你老逗
Darth Vader: No. I am your father.

退佢老母

作故仔
唔同銀碼嘅利是都用唔同利是封裝點會錯

退還哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

樓主都幾撚蠢 冇惡意

原來係你拿咗

細路仔都知道多咗呢啲橫財就梗係一個都唔俾得人知㗎啦

成班比人撚

老闆派錯開工利是 應否退還？

而家全連登都知
樓主應該要請埋我地食tea
留名

支票？
現金8800包到咁厚應該唔會唔知
定係其他都係好厚

要啦，請完同事食tea之後再還2000比老細就最好

樓主有無咁on9,做完一件錯事又想再做多件
同同事講已經on9,仲要想還番
你覺得還番老細會感謝你誠實重用你?

On9仔全世界都知，下個月份糧會減一千九百八十蚊

cash 100X8 +8張100
個利是封本身係兩件 有個位拉開
本身都有啲厚度 所以好難feel到入幾錢

cash 1000X8 +100x8
個利是封本身係兩件 有個位拉開
本身都有啲厚度 所以好難feel到入幾錢

銅色個啲都係咁？
比員工既有幾多

你分一半比你個同事塞住佢把口好過啦

到時要全部人攞返個利是掛出嚟check

老細通常要面唔會開聲問 如果佢開聲問先算啦 點會冇啦啦自己退 除非關係好好啦

屌當我岩岩冇講通左天就冇啦 傻下傻下

佢好係搵人做一款兩色
年年都係咁 利是封就勁 但入邊就
上年收80蚊 4張20蚊
前年收180蚊

我仲以為我記錯 內容九成似

屌上落咁大

佢好撚個風水架 8字好意頭
5字話唔旺佢 所以佢封利是
冇50 500
連個利是封色都搵人算過